咸到收唔到聲

0:1

...

終於重奪了

yes

睇錯主客場，nben又估啱比數

賓SIR估波係有D料到